LA香港抗爭者銅像揭幕

光復香港 時代革命

推

正

push

Vote Red！

antifa班撚樣又會推冧佢

推牙

D人走佬移民都冇忘記香港

And if, which I do not for a moment believe, this island or a large part of it were subjugated and starving, then our Empire beyond the seas, armed and guarded by the British Fleet, would carry on the struggle, until, in God's good time, the New World, with all its power and might, steps forth to the rescue and the liberation of the old. --- Winston Churchill, 1940

follow

.

好快啲香港人就變哂銅像